今晚飛 請問係機場可以做啲乜 亦唔可以做啲乜

機場臨時禁制令 佢限制左啲乜嘢？
可唔可以屌D9
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

嗌下口號就夠
其他唔洗做

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

嗌口號 可以咩

可以

貼啲文宣喺個喼到